咩話漢堡德乙第一場就輸左！？

屌依隊垃圾 快d降多級啦 唔好浪費個位

支持

賣撚哂D人 得翻2個日本仔仲係到 其他德乙料

德乙三弟>德甲包尾

漢堡係德甲尾二

YES 上年幫到手果幾件都俾人搶走
不詔我諗係個教練有料 今季第1場仲要嬴得咁漂亮 可能又踢到上季咁

呢隊野上季中後期簡直可以叫得上係德乙癲狗